介丁五年 你問我答

有冇夢遺

無

岩岩破佐？

有無造愛？

條丁仲有咩用？

破咩先

點解要介？

有

岩岩打左丁？

多膠魚

咁仲有咩好問

因為打丁唔過引

你切咗條丁？

可唔可以幫我？

你條丁生癌？

點驗？

戒左五年唔夢遺你真係去睇下中醫
除非人老或身身體差
一係你吹鳩水
完

有扑野咪無事

介你老母